有冇人會自己整壽司食？

咁當然係講加洲卷嗰類簡單嘢，最多整埋熟蝦同蛋，魚生壽司邊有可能自己整

買得材料嚟不如出去食

試過整黎TUM女

蛋+青瓜卷物
3文魚
3文魚子之類

最煩係D飯, 不過自己整既飯好食過出街食, 出面D飯同白飯無分別

隻手濕d水，捏舊飯，切塊魚生dum上去，搽少少鼓油汁，揾噴槍辣一辣，再放d京蔥絲
我覺得簡單過加洲反卷，卷親反卷d蟹籽都搞到周圍都係

不過真係寧願出街食，d刺身用零售價買番黎，自己整都唔平得幾多

自製加洲卷
好容易

魚生壽司點會整唔到，去街市買幾條新鮮魚切片放上舊飯咪得